小丑唔夠錢食飯，唯有出賣肉體

從此就變成小丑鴨

小丑一定係男人做？

？？？
你想講醜小鴨？